未食過滋味蝦堡是否人生遺憾

又黎麥記打手
出完po無耐就出

屎都食

A09

滋味蝦堡幾好食

可唔可以出新野，哩幾個月都返炒。。。

我唔食漢堡包 無乜所謂

未食過花木蘭四川醬是否人生遺憾

未食過咖哩漢堡是否人生遺憾

未屌過m記mk妹是否人生遺憾

否

樓主打手 一陣m記又出

M記最好食既係手撕雞堡

未食過waiwai是否人生遺憾

Yes

a09

喂打手
快啲同你公司講快啲換撚左個垃圾黑椒包啦

食過mos既蝦堡就會知道麥記蝦堡就是shit

叫過EX著住M記服務大使套裙嚟屌